有預感依兩個星期嘅大贏家係利物浦

哥狗又保送利物浦

夜啦
輸住訓啦